開心有好多唔同嘅方法

但一件傷心嘅事足以覆蓋所以嘅快樂

rip